1q題 求秒

香港舉行鋼琴比賽 有邊個牌子唔比參加？
請三頁內第一個答中既食老麥

美源髮彩

李香琴

秒

又一條走數撚

唔走數
其實想搵人陪我食餐m記

屌你老母

咁撚簡單

無得彈

絲打肯唔肯陪我食老麥呀

要返工，不了